CY棄選葉劉直言好可惜：睇電視好感動

特首梁振英下午突然見記者，稱為照顧家庭，宣佈不爭取連任；熱門候選人之一立法會議員葉劉淑儀回應指，對梁振英不爭連任感可惜。

葉劉淑儀指與梁遊振英在行會共事4年，稱贊他工作認真，直言看梁在電視上發表聲明時「好感動亦都好同情」，因知道他為減輕家庭壓力而放棄競選。葉又指梁振英過去4年不辭勞苦為香港人做事，尤其在房屋土地方面值得欣賞。

對於是否增加了她參選的意願，她說是言之過早，「最重要有個公平公開有競爭嘅選舉，政治一日都嫌長」。

嘴角微翹
明顯忍緊笑

今晚一定開心到訓唔著

少鳩左個對手緊係感動啦

何方妖孽

可能即刻包幾隻大陸鴨開p

樓價創歷史新高

佢把口講出黎好臭閪格

梁遊振英